連登拍翻套電車男會點

成個post都話愛瑪仕係雞係公廁 /叫電車收皮 你的樣子如何

你照下塊鏡，再望下本存摺

會叫毒撚咁大個人唔好有咁多幻想

成套個個都係毒撚 唔知邊個先係主角

個個都係主角

個主角係咁訓覺 死都繼續訓落去